抑鬱症絲4年你問我答

食左藥4年 有depression anxiety ocd bpd尋日先od入完院 係英國又肺炎 依加係屋企lockdown

有冇機會好番

it depends on how you define recovery

中共幾時死

會唔會返香港

你抑鬱辛苦既時候 身邊既人可以做啲乜幫你?

唔好死
身邊既人好傷心

有咩事令到你咁？
食左藥有冇開心番啲？

weak

入A&E?洗唔洗住mental ward?